🙏🏻☺️

Timar 係咩嚟
有兩個意思嘅
一個係天啊
另外都係大叫緊佢個名